麻煩林奠見到呢個post入一入黎

第一撤唔撤回字眼上既野可以收住貨先 起碼知道短時間內唔會重啓返亦唔相信佢夠膽死靜靜雞二讀 係死要面唔提撤回二字
第二暴動呢個講法無收返 係度耍柔道 重覆狗聰琴晚講既野 變相等如唔覺得當時鎮壓市民既手法有問題
第三撤銷所有因爲呢次事件被檢控既人又係無回應無做到 即係佢地罪有應得？
第四成立獨立委員會追究警方使用過分暴力對待市民又叫人去警察投訴科 屌連d警員編號都假叫人點查 即係唔會幫手既意思啦
第五關於下台 我唔一定要你落台先罷休 因為下左台都好難一時三刻搵到人代佢 而且一日無普選都只會有林奠2.0 佢話想人比次機會佢 唔該比小小說服力做d實際既野去爭取呢次機會
所以綜合黎講佢個記召開完除左一句所謂真誠既道歉之外係見唔到有任何解決到以上5大問題
Stop plague our people bitch.

621上街
上
不了

其實係咪要人衝先解決到問題呢